---
layout: post
lang: fr
title:  "Puzzle-ball ours polaire"
date:   2017-08-10 19:25:00
categories: crochet
main_category: 'accessories'
comments: true
meta_description: "Un doudou ours polaire Amamani Puzzle Ball fait au crochet, modèle Annie's Craft store"
asset_path: 'puzzle-ball-ours-polaire'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - amamanipuzzleball
  - crochet 
  - doudou 
support:
  - jquery
  - gallery
---

Bonsoir à vous!

J'ai terminé aujourd'hui le deuxième cadeau de naissance que je compte offrir à une petite demoiselle.  
Il s'agit d'un "Amamani Puzzle Ball" de Annie's Crochet, un peu modifié comme à mon habitude pour en faire un ours polaire (le modèle n'est pas présenté dans le livre).

C'est une balle de préhension démontable en 3 parties, en forme d'animal.

Crochet numéro 3, fil Sunny de Cheval Blanc 100% coton mercerisé coloris écru, perle et noir.  
Les explications sont payantes et je ne suis pas en mesure de vous les fournir gratuitement ici.  
Vous pouvez néanmoins les retrouver (en anglais) sur le site [Annie's Craft Store](https://www.anniescatalog.com/detail.html?prod_id=113005&source=rvlry), ou vous procurer le livre par vos propres moyens sur internet.

De nouvelles créations sont en cours, alors je vous dis à très bientôt sur Le Crochet d'Argent!

{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.puzzle-ball-ours-polaire %}

Je vous souhaite une très belle journée!

LN
